全世界有邊個地方既人 係會噓自己國歌？

除咗香港 我諗唔到

仆街強國自己檢討下啦

香港人都係噓中國國歌啫，邊有噓自己國歌

Scotland ?

你喺屋企記得鎖好門